李克強用視像聽777同賀一誠述職

點解李克強？
唔係習大大

好正常，呢兩條柒頭嘅直屬上級係國務院

TVB 話習近平啵

Tvb叫你食屎你都好快啲去食
自己google 查下個行政架構啦